# PROVA 2 - Progr.Web

→ PROVA 2: Faça uma aplicação web responsiva, com a utilização dos frameworks Django e Bootstrap, de acordo com a descrição a seguir: 

• Em uma faculdade, os alunos matriculam-se em diversas disciplinas em um determinado ano letivo, mantendo o registro de faltas e a nota final. 
Cada aluno é identificado pelo nome e pelo seu número de matrícula.
• As disciplinas possuem um código e um título. Os professores, que possuem 
um número funcional, nome, endereço, telefone e titulação lecionam as diversas disciplinas, em um determinado ano e horário, cumprindo uma carga horária específica.

http://p2cadastro.pythonanywhere.com/alunos/


